警員邱樹明 疑似叫雞唔俾錢 毆打妓女及恐嚇?????????

呢單野好嚴重
一定要照街招

掃黃被捕涉偷竊襲警罪
妓跳樓死控警砌生豬肉
2005-10-12

【本報訊】一名身世坎坷，靠出賣肉體維生的女子，不滿警方日前在一次掃黃行動中用不正當的手段將她拘捕及「砌生豬肉」，前晚留下六封遺書，在黃大仙東頭邨跳樓自殺喪生。死者生前曾向母親表示「寧死也不坐監」，其家人昨日向傳媒出示其生前的日記，要求為她討回公道。 記者：伍浦鋒、梁偉權

自殺身亡的女子姓李，二十八歲，生前與兩名胞妹同住旺角亞皆老街一單位。家人表示，李的身世坎坷，十二歲時患上羊癇症，三年後因父母離異出現情緒問題，曾服食近百粒藥丸自殺，雖然獲救，但因腦部一度缺氧，經治療後左腳出現微跛，其後證實患上抑鬱症，要定時接受精神科醫生治療及長期服藥，更曾先後十多次自殺獲救。

身體缺陷被人歧視

據其家人稱，李是家中長女，有兩妹一弟，父母離異後，母親改嫁，與現任丈夫住在彩虹邨，並育有一名女兒。李的胞妹稱，胞姊曾有三段情緣，但每次均被人欺騙感情及金錢。她表示，胞姊十五歲開始任「私鐘妹」，靠出賣肉體賺錢，但因身體有缺陷，常被人歧視，近年，她一直情緒低落，聲稱自己只能活到三十歲，要加緊儲錢買樓，留給弟妹居住。此外，胞姊最孝順外婆，雖然收入不穩定，但每月都給外婆一千元買零食。
據其家人稱，最近，李透過一名淫媒「Connie媽」安排，在港島區的時鐘酒店接客，每次交易三七分帳，淫媒佔七成。
死者家人稱，上周四深夜十一時許，李在「Connie媽」安排下，往灣仔一間酒店接客，服務費三千元。李先收取嫖客五百元，但在完成性服務後向對方收取尾數時被拒。
李的母親聲稱，女兒事後向她表示，為防止與客人爭拗，她曾將載着精液的安全套藏在手袋中，然後堅持要對方付清尾數，怎料，該嫖客將銀包拋在桌上向她說：「夠膽你就攞啦！」她於是從對方銀包內取出二千五百元放入手袋，但隨即被人毆打，她用玻璃樽反抗。其間，嫖客表露身份，自稱是警員及正在執行掃黃放蛇，稍後以涉嫌賣淫、偷竊、刑事恐嚇及襲警罪名將她拘捕。

女警棄放蛇警精液

李的母親稱，她接到女兒電話後趕至警署，當時一名律師亦在場，警方稍後獲准女兒以一萬元擔保外出候查，原定本周五返警署報到。她表示，女兒事後向她說，在警署內曾被女警搜查手袋，及棄掉藏有放蛇警員精液的安全套。她感到被「屈」，表示寧死也不坐監。李母說，女兒將事件經過寫成日記，希望日後能替她討回公道。

前晚九時三十分，李身懷六封遺書，在黃大仙東頭邨跳樓自殺身亡。

警員邱樹明供稱，他於93年加入警隊，去年8月調至灣仔特別職務隊，至10月5日，他首次以卧底身份執行「反妓女勒索嫖客」任務，他須簽署一份卧底聲明，承諾任何情況下不與妓女口交、性交等。

已經講左，香港係無法律架la 完全無曬

黑警一直存在 只係佢地一直戴左面具 我地之前冇察覺到

正仆街

有咩嚴重丫
呢單野話你香港不嬲都比狗橫行咁解啫

推 同佢貼街招 重提舊聞

幫邱狗提下往事，溫故知新

仆街 人渣

佢地之所以可以打橫行
其中一個原因就係保皇狗照住佢地咩特權法 獨立調查
一定比保皇狗否決
所以唔踢走保皇狗既話做乜都冇用

死狗閪 生愛滋啦 仆街 不得好死
滿手鮮血

屌你老母間接殺人訓唔訓得著教

咁撚肥既狗扮人
可以通街走既

害到人地帶住咁嘅冤屈而死,請問你地夜晚訓得安唔安樂

推

殺人填命

嗱唔係話黑警啱但係你冇用vpn佢分分鐘用禁制令攪你

人渣

推 屌你老母

屌你老母垃圾

05年 禁制令有冇追溯期

原來呢個世界真係有咁既人渣

真係痴撚線

個世界、社會就係咁黑暗
再黑暗啲都有
無計啦，人類有權力可以任意妄為，無權力就趨炎附勢

推順便借位

【認真參考日本社運】想行得遠過藍絲，不如唔好再鬧同路人啲ig？

唔係講呢樣，係你做咗目標佢就會攪你，你咁樣喺黑警眼中已經係起底，佢搵到你係一定攪你

香港人唔被罷工 真係唔識罷工㗎

照你咁講
姐係所有休班警犯罪都唔可以再提？

加下一定攬隻狗

隻狗咪賴囉 修例遊行壓力囉

一定無罪獲釋 再比埋金雞繩佢

一係屈個奴女係暴徒 又走得甩

反正強姦 姦殺示威者係無罪 有曬案例

推俾全香港知

民間記者會
時間：晚上8:00

麻包袋首選

警察wo

你低能咖？
呢個時候先知？

我係叫大家小心啲，係咪叫不被捕就等於叫人唔好上街呀

諗起招sir叫雞唔畀錢

唔好推la

貼佢d衰野出黎

嘩

習曱甴

罪犯

Pk

香港人
還拖

有無人嬲到要剁佢條J

pish

執法者知法犯法 做性罪犯好撚專業

做左26年都係三條廢柴

呢啲仆街狗唔死都無用

笑警不笑娼

極醜惡

大家唔好周圍貼

戰績咁彪炳 竟然仲係散仔
呢d唔係就係警隊最需要既人才咩

這就是香港警察

we must do something

禁制令

唔好諗住係佢屋企貼呢類文宣 會令人地家破人亡架

邱樹明 生愛滋

曱近平
copcockroach

推 就算法律制裁唔到佢
香港人都要認住呢D人渣

推比全世界知呢條仆街污糟狗嘅所作所為

仆街人渣狗

垃圾

習近平 甴近平

皮肉錢都呃 正仆街

肯殺警未

真係仆街先當差

黑警死全家

嫖妓嫖到咁撚仆街香港黑警應該係世界第一

不嬲警察都係爛仔
有幾難察覺

原來呢條友係強姦犯
叫完雞都唔俾錢

睇蘋果佢搜記者身啲語氣閪到 原來個人咁撚仆街下流

老一輩一早講左好仔唔當差，傳統智慧黎

Dllm

琴晚仲係醫院兇記者
真正殺人放火金腰帶

唔好雞雞聲咁難聽喇，人地身世真係好坎坷

叫免費雞唔成屈人

死差佬

睇黎呢位狗仔想幫大家溫故知新
希望見到佢大字報

召喚神獸啦屌

哇哇哇

我要全世界都知呢隻警甴 叫雞唔比錢

曱大大

好嬲好嬲好嬲，然後沒有然後

做左咁多年都係做緊散仔

好撚慘呀屌

Push

貼街招啦

曱近平

哇屌

咁既人可以有三柴

仆佢個街！

以前覺得佢哋驚警例，驚無佐份工，所以無問題依家先發現當政府on9時，個人修養係好重要既野

隔左十幾年幾襟老喎

根本就應該重新調查警隊所有放蛇掃黃行動, 懷疑大部分都係造假

很優秀的警隊喎！算鳩數la

人渣中極品

呢刻希望有冤魂索命😡😡😡

嘩 屌你老母臭系
真係警權無限大
點撚樣可以解決比狗屈既問題
真係狗都不如

如果成件事係真，呢條黑狗不得好死

要超級文宣

十四年了，佢實食得安睏得落。
所以，最好睇吓佢有冇仔女同佢哋提下佢老竇有幾仆街。

屌你老母

屌有冇性病架佢

比佢掂到都要洗手洗手

賤撚到呢

一把年紀三柴冇得升
自制能力係渣架啦

做得警察都無幾多個正常

就係呢條仆街尋晚阻住蘋果記者拍攝又兇又搜身！！

正仆街死雞蟲殺人犯全家生性病再死清光！！！

邱樹明仲要 斷 賓 周，成世玩腳指啦你老母臭閪！

Push dklm

人渣搵到幾萬蚊個月都係人渣
等天收死全家

2005

邊撚個白痴高層諗放蛇掃黃
根本就有牌叫雞
仲要霸王 仆街啲仲屈返人錢
紀律部隊做野 無紀律可言
又唔洗錄低 又唔洗成
由條仆街up

迫死人仲可以風流快活14年
well

仆街到

老豆揾到仔嗎？

屌 死曱甴

個妓女好慘 屋企無錢 成頭家要養 又要照顧老人家 雖然出賣肉體但都唔驚強權 寧死不屈 呢種精神真係唔係人人做到 希望佢下世投個好胎唔洗受咁多怨屈

成班黑警

相由心生 長得真的好醜啊啊啊啊

呢啲仆街冚家產唔死都無用

嘩，咁都升 3柴

垃圾警甴

推佢老母

黑警真係大撚曬

磨擦力

扌隹

條女真係勁撚慘
出身唔好，仲要有病
都仲諗住細佬妹，要死前賺多啲幫輕家人
唯有做呢啲工...仲要同人三七分帳，開頭仲以為佢七
仲要遇著呢啲死仆街叫霸王雞
叫完仲要屈鳩人

害死人係平常事

笑警不笑娼
班狗快d死晒佢啦

不得好死

雞蟲唔俾錢

叫雞唔比錢？？？

d 藍狗仲大粒過白狗

2005年?

ching 用vpn 冇用佢查isp email

屌呢啲仆街 點解啲警察仲要保佢
無一個係無辜

11月2同11月3之後，整理左少少資訊，得閒可以入黎一齊傾下

有！！！！

組隊 割 賓 周 呀 屌 你 老 母

睇唔睇撚到呀mon po狗？你全家好快死清光，玩同袍屎眼就有你份！

人賤有樣睇

On9

香港警察全部仆街死啦屌你老母

叫佢解釋下點解要問人地：你額頭寫住你係記者啊？先啦

悲劇人生

tui

唉點解有啲咁撚樣解人 害死人仲當冇事

琴日記者單野佢在場

如果連仔出賣會員咁咩都冇得講㗎喎

屌你仆街黑警

仆街

咁係咪代表要習慣？

屌你老母 狗一直都咁仆街

37

寧願比真警犬屌都唔比佢屌
一定成世有陰影

最大犯罪集團

閪係指女人
撚先係男人

你而家鬧緊妓女定係隻軍犬？

極品人渣

我都覺得呢場運動好痴線
將香港一直以黎隱藏住既陰暗一面
全部揭出黎

黑警 警黑勾結 政府殺人
有邊個會諗到原來香港黑暗成咁

邱樹明 你有冇老婆仔女呀
我要全世界都知你叫雞唔俾錢仲害死人呀

好醜啊 電影都是騙人的 電影裡的警察這麼帥 現實裡的黑警又醜又沒良知 啊啊啊啊 噁心啊 連狗都不如好嗎

曱甴平
曱甴平
曱甴平
曱甴平
曱甴平

人地得廿八歲咋邱樹明 你夜晚有冇發夢夢到佢呀

不如我地將所有呢d低賤曱甴既 名 編號 威水史 整理好
下次撚狗個時係型狗大大聲撚鳩佢地 就算唔係當事人都唔緊要

屌 條女真係好撚慘
死賤狗垃圾到

針唔吉到肉唔知痛

推爆佢 人渣

我嬲到震

個女仔真係好慘

推呀屌
成班警甴都係反社會殺人犯

搵人買起佢!!!!!!!!!!!!!

疑似 告唔入
Mon post狗成班癈物 我未撚驚過 我爛命一條

就算踢走保皇黨
個制度唔變都係冇用
俾你全部直選都變做泛民
佢哋都仲有功能組別

就算俾你控制成個立法會
佢哋都仲有緊急法
再唔係就法庭禁制令

球證龍門規則全部都係人哋訂
如果仲諗住可以係人哋訂既規則入面贏人哋
只可以話太天真

一隻發臭嘅襪 你無論用邊隻腳穿都一樣會繼續發臭
一個敗壞既制度 你無論選仼何人入去都一樣只會繼續敗壞

我哋要既係制度改變
而制度改變既唯一方法就係砍掉重練

越掘會越多

越掘香港嘅未來先會越光明

Dllm 死全家啦

雞蟲就雞蟲
警察？

老豆搵仔plz

保皇狗你都踢唔走既話
仲吹乜野改變制度？

推到全香港識佢

屌到個死黑警落地獄

手足做野

根本就係叫霸王雞

屌你老母死黑警

死cheap精冇錢學咩人叫雞仲要害死人
屌你老味快d落地獄啦

....

呢條友真係終極垃圾!!! 仲串柒柒咁撚樣

pish。

甴近平

係咪阻蘋果嘅警員54063？

Yes

叫雞唔比錢仲要搞到人跳樓

梗係講隻狗
呢個term係鬧埋佢哋老母

叫霸王雞大把事例

依單搞笑

差佬平時死都唔無show委任證

今次叫完雞show出嚟

咩啊

當信用卡定會員卡啊

警甴

邱樹明係琴日係醫院阻蘋果拍攝果個

101

死黑警DLLM害人填命呀

黑警

變態佬仆街死黑警

跌落地揦返拃沙

香港人連廣東話都唔曉用？

屌你老母叫雞唔俾錢
生性病啦

你額頭寫住雞蟲

社會垃圾

個女生身世好慘
死仆街淫蟲狗不得好死

以前尚且咁，呢幾個月幾多無辜少女慘被凌辱殺害，不敢想像。

唔係高級警員 三柴係警長

邱樹明你條仆街冚家剷你老豆老母知唔知自己個仔咁出色呀？你屋企人知唔知你賤到咁呀？你一定不得好死呀

就你做第一個啦

最後個黑警有冇事？

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

推啊 dklm好撚躁

邱樹明(警員編號54063) 召妓唔俾錢 毆打恐嚇砌生豬肉 妓女跳樓慘死

都話黑警係最大犯罪集團 恐怖分子

Cls 犯罪集團嚟

推呀

升左沙展

唔知佢仔女啲愛滋而家咩情況

又係一個成身屎 出黎柒

雞都有貢獻過你地班狗呀仆街！

唔怪得做極都係三柴
抵死

甴近

好嘔心呀屌

點解佢仲可以做緊警察

驚閪咩，禁制令有話唔准貼舊新聞咩

屌你老母 衰哂臥底指引都仲升到職？！

狗改不了吃屎

唔係話佢真係告你呀係佢睇中你你就奶嘢，佢搵到你已經可以拉人搜屋噃差館打獲直落啦，小心為上呀

千祈唔好令佢出名過謝狗啊

ok

推
連女人都蝦
人哋冇路行先咁姐
仲要呃人
定係你覺得你打完佢
你好有成就感呀？

邱樹明，沒有叫霸王雞，我信

叫雞唔比錢，cheap 精！

屌你老母呀

個女仔真係好慘
而家就算求其影一張popo照最少都有一個以前係休班犯罪被人發現
諗到仲有好多未發現，個心就好寒

甴近推

死黑警，你死十次都唔夠

嘩屌你老母害死過人

我唔驚

屌

連儂牆見

承諾任何情況下不與妓女口交、性交等。

屌完啦

殺人犯

冇人性嘅好例子

push

屌你老母咩

貼街招 都要喺樓下貼好

屌你老母仆街到

警渣

屌佢老母 要寫六封遺書 以死控訴 到底有幾冤屈
死黑警晚時畀鬼責啦屌

怪唔得條撚屌咁熟面口
原來就係on99搜記者條友
個格同行為一樣咁衰

狗："我地嘅臥底係唔做違法行為"

推曬休班警啲罪行出黎

推比全世界睇呢隻仆街狗

仆街仔

呢隻真係曱甴軍中的曱甴渣

屌!

死時怨氣好重...

做左廿幾年都係散仔？

唔可以比呢啲社會垃圾有好日子過

14年前既新聞，哩條撚樣仲生勾勾串柒柒，究竟世界係咪真係有報應.....

徐步高當年都係俾人夾埋媒體吹風話佢係魔警啦

之前有人連登攞返出黎講先發覺好多疑點

殺人填命屌你老母

Dllm 呢個係人渣中的人渣

正式錄用的警察

黑警日常

甴近平 曱甴王

最搞笑係咁都有得升職

講個笑話 香港係一個法治社會

謝振中話警察唔會犯法嫁

721 811 831 101

溫故知新

伯母既遭遇咁慘 深表遺憾

lm

痴撚線 終極人渣

死黑警 殺人兇手 死全家啦

Tui

仆街屌你老味 你全家不得好死

貼佢喺連儂牆

果然班黑警無一個係無辜 屌佢老母

有冇識佢既報料佢住邊
要佢全區都知佢做既「好事」

真係希望呢個世界有奇拿

雞蟲樣出哂嚟

睇清楚你地口中所講既法治社會係幾咁荒謬

邱sir真係食屎大
狗改不了吃屎

無天理

好撚嬲啊屌

Diu

仲話香港係國際一線城市、法治喎
簡直係第三世界

我頭先係google 打個狗名
佔中時已是仆街一條

05年已經係仆街啦

推啦

在警署內曾被女警搜查手袋，及棄掉藏有放蛇警員精液的安全套。她感到被「屈」

黑警查黑警wo

時辰到啦

喂雞蟲邱樹明，你老味閪做撚咗廿六年仲係三柴，雞仔餅都冇粒，性無能短撚怪，有乜撚野用

啲狗真係無個好人

只不過係冰山一角既個別事件黎者

真係人渣中嘅人渣, 警隊中有幾多%呢d 屎?

又食又拎就係呢啲？

利申：辛苦左成晚，出精又出精，收番少少服務費好正常？

死仆街

你個冚家鏟

推
冇得唔推

原來就係你呢個撚樣

死差佬 我屌你老母
做雞既你都恰 死全家！！！

打橫行

！

係 有時聽到人話咩警察之前唔係咁
真係好嘔心
97前係,97後都係 嘔心

屌啦星炒大佢

不推不是人

香港人以前睇得太多警察故事 以為係頁

推到佢仆街

屌佢老母，佢係仆街死全家

有咩事千祈唔好自殺

貼報道用唔用到禁制令呀你老母死黑警

我真係唔知有d身世咁慘既人，更加唔知有d賤到連咁慘既人都想恰既狗，全家仆街死啦賤種曱甴popo

叫雞唔畀錢正仆街

推，尊重事主，身世真係好慘仲俾d咁既賤種累死，個死pk唔配做人

𨳒你老母

老強、老謀

殺死

所以話報應乜乜柒柒得啖笑
大把人壞事做盡
成世風光、兒孫滿堂、得善終
相反一啲生世坎坷
最後咁樣含冤而終

兇手逍遙法外，繼續作惡

死黑警

賤撚到

曱甴王習曱甴

其實一直都有
只係佢地以前係枱底下做
而家比揭發左就唔撚理枱面做曬出嚟

死仆街黑警

賤人

Pish

呢條冚家剷

甴近平 曱甴平 習近平

香港最大犯罪集團

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10

守得醫院D散仔，你都知咩料啦！

好想殺哂啲狗

cls 唔比錢仲恐嚇人地
搞到人跳樓死
個女既一生都好慘 希望投胎好啲
人地含冤而死 命都冇埋
佢仲可以繼續若無其事咁生活

佢啲狗乸狗仔狗女呢 有冇人識

人工咁高
叫雞都唔比錢

咁似太古放防暴入黎個保安？

this?

仲做緊警察

文宣印佢大頭貼街！！！！！！！！

哇屌 黑警真係痴撚線 執法個個先係最識走法律罅個個

要搜屋都要有法庭發出搜查令要得。貼單舊新聞出嚟冇抵觸禁制令，冇理據法庭點會批？

除非你話黑警會冇搜查令下照入屋又或者法治已死。不過驚到呢個地步，不如唔好講野算啦

先得

唔好推啦 比d尊重

人渣到一個點

妓女都蝦

推。

班黑狗根本一直都咁黑
只係以前唔燒到普通人到，比人搞大佢地都唔掂
而家佢地搞大左都冇人care，變返原有本性

即係代表由始至終都係仆街要清洗呀

講埋條友今日阻止蘋果採訪

人渣一定係做警察

黑社會賣丸仔白粉就唔搞
人地走投無路下海 唔畀錢仲要砌人生豬肉
賤撚到

極醜惡系列

推比佢身邊啲人重新認識下佢都好格

dllm

我屌佢老母，咁都叫有法治

死仆街！
等天收！！

咁多年仲肥肥白白，好怕佢既報應大到佢受唔住

痴線 真係魔鬼黎 無人性

等天收喇 做埋咁多衰嘢

有個重點！大家要留意 [ 民調 ] 電話或街邊都要口講會投建制
因為我哋要隱藏真實民調防止建制 / 特衰政府或老共搞其它動作DQ

嘩屌

其實以前已經講過做得狗嘅冇個好人

畜牲都不如

push 對記者咁撚串

證明黑警唔係今日嘅事

狗改不了吃屎
仆街啦死黑警

叫佢死黑警有冇犯法，問有冇跌良心有冇犯法，我係叫大家小心啲唔係叫大家收聲

多得啲電影、電視洗到佢地個形象白曬囉

間接殺人

今次你仲唔含家產.jpg

咸濕雞蟲真係有樣睇
掃黃仲要有得屌埋一份
乜撚野世界

屌你老母死黑警 叫雞都唔俾錢 死全家啦

曱甴王習近平

根本就係社會上既人渣反而做哂原本係維持正義既角色 而家既香港就係扭曲成咁

呢D人渣都可以做多10幾年差人冇報應

好人好姐點會走去做雞
抵死啦

唔做雞點生你出嚟

[邀請各界就《禁止蒙面規例》提交意見書]
勁急！！好似冇乜人知！！
見到即刻幫推pls!!!!!
E-mail:kyyeung@legco.gov.hk
Source ()

敬啟者：

現就《禁止蒙面規例》提出意見！
現時香港對禁止蒙面規例，是由政府根據《緊急情況規例條例》第2(1)條訂立《禁止蒙面規例》。

香港民意研究所在《禁蒙面法》生效後，透過網上開放群組訪問市民對《禁蒙面法》的意見，發現近七成受訪者反對立法，支持立法的只有30%。（參見：2019年10月8日信報報道 ）
近日留意到（截止2019年11月4日），政府推出緊急法推行蒙面法後，本人多次在傳媒、電視報道中，香港警察在往後許多行動，多次濫用致命武力，多次以警棍向途人身體的行使致命武力；或以各式子彈射向示威者、記者的頭部，及或眼部，參見部份報導，陳述有機會引致永久不能恢復的傷害。

香港警隊被賦予合法使用武力，同時現在機制下出現嚴重執法不公，警隊遮蔽警員編號、部份及或大部份警員蒙面，使公眾人士無法識別，監察警隊，無法作出投訴、追究。

此方向，間接以暴製亂，情況現每況越下。

從多項在成功申請不反對通知書之遊行情況下，警方臨時縮短遊遊行時間，在極短通知時間，參與遊行人士未能成功撤走下而使放催淚彈，侵害遊行民眾人身安全、侵害表達自由。

在佩戴面罩層面，就民眾生活而言，均影響到有蒙面需要的市民。民眾在遊行迫不得以，需佩帶口罩和工業用面罩，最大原因是保障生命安全，免受催淚彈毒害。

就以上意見，本人敬請警隊做好榜樣，不蒙面的榜樣由前線警員做起。

此致
《禁止蒙面規例》小組委員會

市民
4-11-2019

搶左你男朋友定老公?

起底睇條友之前正正常常

突然留啲咁嘅野

係喎 ,有啲奇怪

幫手推呀可唔可以
當我求下你地

這條狗要好好教訓下！

其實真係無

哇

雞都儲錢買樓
各位要反省下

仲要繼續作惡